根本前幾任美國佬養中共呢個魔鬼出嚟

點撚樣 令呢個垃圾政權消滅？

克林頓巴馬罪大惡極

佢地當年覺得養到中國肥肥地就會自動和平演變追求其他核心價值

因為以前中國發窮惡真係好恐怖爛命一條 幾億人都係數字用人肉接子彈都得

依家睇返真係計錯數狼狗咬春袋

開頭個個唔理納粹最後養大左納粹要打世界大戰死成億人先搞得掂
dllm而家又係咁

ISIS都係咁養出來

英國佬賣港